[求圖] 元朗百老匯2樓 條女索到不得了

是咁的，早幾日經過元朗百老匯2樓(賣電視個層)，入面有個位promoter, 極短迷你裙淺色制服，3吋高踭鞋，長腿，白滑，樣靚，啲男職員都係到溝佢 吊打一眾私影靚模

示意圖：

(頭盔：現場環境昏暗)

屌 係咪sell lg定三叔電視嫁
係第個地方既百老匯都見過 著短裙仔同有波 遠睇幾正
近睇好似好撚老

唔知佢Sale乜，但好索好pure

德福豐澤都見過一個好索

自己老母都唔認得

推，有冇人有圖